reebok pump fury boost

大家覺得如何？有冇得炒炒

唔係咩野都可以有瀨屎牛丸咁既效果

有 1萬1對 無限收

同Nike合作，前boost後Air。
應該有得炒

呢對門市有冇？黑藍嗰對好似唔錯

頭嗰2對真係好似求期搵條帶搭住d發泡膠咁

柒撚到喊

香港冇

醜

我黃金匕首你